食譚仔但係嗌十小係咩心態

唔食得辣嘅嗌清湯都冇所謂 但係走去食十小究竟係想點
今日lunch嗌左個大辣 對面兩個學生哥嗌十小 跟著食到身水身汗 我即刻嘰一聲笑左出黎
唔食得辣嘅根本同殘廢冇分別 有冇ching同意

樓豬想點?

食譚仔正賤民

我諗係想講 殘廢就嗌清湯啦~

人地食得過癮你理得人

你唔問下譚仔點解要整個十小比人嗌？

屌你食個譚仔都要諗咩心態係咪傻撚左？

食米線=狗

淨食清湯 不過好耐冇食 唔太好食

樓豬個名

樓豬食屎狗

關你撚事咩

咁多食唔到辣嘅殘障人士

十小我當清湯又唔比 ？
當有小小味清清地炸

唔食得辣嘅嗌清湯都冇所謂 但係走去食大辣究竟係想點
今日lunch嗌左個特辣 對面個油頭毒撚嗌大辣 跟著食到身水身汗 仲望住兩個學生哥傻笑 我即刻嘰一聲笑左出黎
唔食得辣嘅根本同殘廢冇分別 有冇ching同意

對唔住囉 譚仔十小真係好辣
利申:食開雲貴香大辣

食咁辣條俐冇晒味覺先係殘廢

其實 人地食乜野 關你撚事咩

收皮啦樓豬
人地食清湯都唔關你事呀
利申食開大辣